呢隻電腦椅好唔好?? 🙏🙏🙏

想要D 舒服D, 有無推介 🙏🙏

比呀, 佢話資助我1600蚊,
仲有1蚊自己袋

呢個price range 比多幾百買 Ikea markus 算喇

好似好對薄咁?

想要D 林D

點解唔買電莖椅

坐緊啦, 好憎
硬到仆街

職業電莖損手

watt數幾多?

山東

早排都有搵, 本身預千零蚊, 去過街鋪坐雜牌無咩太特叮舒服
電莖椅本身都諗住, 但係睇耐左先知其實無咩人體工學,
二黎夏天好熱, 三黎隨時爆炸唔敢買
最後用左雙倍bdget買左ERGOHUMAN so far都ok (仲有幾隻牌子的, 本地有幾間公司有代理)
真心話真係去試一次先知啱唔啱自己,
同埋當你預算張電腦椅長坐, 其實貴少少之後都值得
身體就好難好得返, 我自己勞損到好多次睇醫生先開始改坐姿習慣

THX~我想有D 似梳化林D
因為太硬太薄電影坐多陣都好辛苦

買embody啦
15000坐12年

無咁多錢..

唔買電椅？
坐落去好爽噃

都OK既

之前坐過一樣樣

好似7舊水

熱到仆街 長開冷氣專用

any suggestion? 未買過

邊隻皮好

我個電莖椅都好熱

網面